強烈要求解放軍出兵攻打日本，一雪百年國恥

又地震，又颱風，絕對係攻打小日本的黃金機會

當年南京大屠殺殺撚左我地三百萬中國同胞，重講乜鳩乘人之危

14億東亞病夫一齊放屁造製造另一個燕子破壞日本

富士山爆埋，中共都唔會贏

原來今日 咁快返到台灣

三千幾萬係長春圍城呀.

屌 sd錯post

希望習帝復興軍國主義，還返俾日本，解放日本妹

文化大革命, 大躍進